[矛盾大對決]榴槤好唔好食？

又到咗食榴槤嘅季節

我老母成日偷偷地買返屋企食 臭到成間屋都係陣榴槤味

想問各位巴絲，你地覺得榴槤好唔好食？
：好好食
：狗也不屌
利申：負皮

榴槤世界第一

間屋係樓豬名？偷乜撚嘢偷偷地？

榴槤正到飛起
次次去馬來西亞都會食
但個度d榴槤比班強國人搶到貴曬

黃色個part正撚到癲

好撚好食呀屌你老母 榴槤宇宙第一

唔正皮對唔住自己